基本法是不是指資本主義只維持50年

基本法是不是指資本主義只維持50年

刁帝話乜就係乜。
五十年既定義可以隨時變
資本主義定義可以隨時變。

其實當年個plan係用五十年時間融合

個assumption 係當時大陸都覺得自己嗰套唔見得人，所以就希望用五十年時間，等大陸進化自己個體制到2047嘅時候，就兩邊都係差唔多咁高水平...

而唔係依家嘅劣幣驅逐良幣...

強國5年一個plan